衛生處佩戴口罩指引

為他人着想，當我們出現呼吸道感染病徵時 (咳嗽或打噴嚏...) 就記得要帶口罩。

衛生處佩戴口罩指引：

何時要佩戴口罩？
1. 保護自己：當我們需
要照顧呼吸道受感染
的患者時；或在流
感大流行／高峰期期
間進入醫院或診所。

2. 保護他人避免受感染：
當我們出現呼吸道感染病徵時，如發燒、流
鼻水、咳嗽或打噴嚏等。